［真。究極］2019 MT / GT 討論區 3

繼續討論

==========================================

原post - ［真。究極］2019 MT / GT 討論區

此主題鼓勵各巴絲於連登直接討論。

如需 tg 討論，請移玉步至 2019 MT/GT 討論區

咪撚騎劫呢度呀仆你地個臭街！

pccw已出 written test 無做過online apt test

咩dept...

Commercial group

Boc 今日仲有無派ac

我上個月尾做完apt test 而家都仲未有消息

+1 SHL 都fail

你地報咩dep 咩背景

global banking overseas jj

commercial banking hku 廢major 3.2gpa

你地shl係正常發揮？ cmb呢d無理由得一場ac掛..

覺得做得算係ok，不過我係deadline果日報，連果兩條類似essay嘅問題都無答到佢就自動幫我submit左

巴打你apt test又係咩情況

同埋我反而覺得shkp果個cubiks易d，起碼少左logical果part

今日好似無ching 收到ac

可能你做得太高分

其實應該唔止一場
我報其他dep ac 見到有4-5個時間可以揀

巴打你咩u 同感受
其實我地算好 有fd報cmb 收channel ac 永不超生簡直

點解有2個一樣既post

唔好用呢個啦

其實收到 boc channel management ac係咪唔應該去

幾時收到...

三日前... 但我報commercial......

咁就真心慘D 有無bank intern experience?

無呀

應該係無大firm / FI intern exp 所以唔派 cmb 比你 我估

屌 我都係 cls

Channel MT都唔撚做啦

Channel my 即係branch mt

GT我真係做Audit無咁嬲
你話我有無得揀都係咁話

Boc出埋 audit ac?

I mean 同big4 比

點解咁講？？
Channel management 好伏？

伏過ops

落branch

伏位係邊？ 真心想知
因為要落分行？定因為要追數？

Gt都要落branch 其實同boc branch trainee 有咩唔同

伏9大學生？

人工高少少同埋追既數唔同？
我估

有冇人收到Bloomberg AC?

應該係 因為我建行同hsbc都收到ac/first round assessment，但係剩係得boc過唔到apt test

一樣 但本身都有3份intern
咁都比人screen走

你有三份都唔得
我一份都無 不過有exchange

返過唔代表你一定會有著數架

點解唔係派apt test 前screen cc 一陣pass 左apt test 先 screen走人 浪費時間

有都唔做啦boc 伏撚到

多bonus 呀嘛

好似好多人收 channel mangt 反而ops好少

HSBC first round assessment 出左？你意思係job stimulation 定係咩

RBWM 做完Job sim 收到ac

Btw stimulation

幾時收到架。。。

今日 睇番舊post好似話一兩個禮拜前已經開始有ac

simulation

有冇人有accenture 消息

冇

唔係有人話有campus interview咩

overseas 已grad 有冇架

有冇人做完 HKTV written 有回音？

我都冇收到

支爆將近啦仲邊有咁多bonus派

仲有好多人未做

有campus in

其實我都冇去

幾時收到？

Yesterday

推番上去，集中討論！！！

一推再推

有冇人收到ccb ac

你岩岩收到？咩u咩bg 幾時ac?

Hkt係咪周街派commercial written assessment
我擺3rd choice

有時唔關事架喎
個apt test 佢係人都派架啦
可能睇完你d essay 唔ok 呢

我尋日先first round 想問下大概幾耐啫

冇報efinance

推推先

唔關你apt test事架 因為有fd跟source抄都無ac
收唔到ac都唔洗咁sad 搵過第2間算啦

真心想問 有無巴絲jardine vi 之後有任何回音... vi 之後完全無消息

好似有人收到follow up skype interview 利申我冇

我完咗我嗰round
lobby 又有下round 等緊

有無咁多人呀 成個月啦wor

我都唔明 我有cmb intern eca又正常 又有哂si 1,7,8 都無

會唔會係之前早去果d screen走太多...

所以要搵番多d人補數

有冇人有SHK interview？

有人收到？

HKT 收到 written 既係報左咩 stream?

我有 下星期hr in

巴打幾時收倒??

有冇巴絲apply左南豐mt有回音

我都係
有冇多d detailsw

巴打咩u咩成績？

上星期三定四收到 三大bba過三

有冇人報左hkjc, sumbit完係咪冇confirmation email?

same

有confirmation 好似話十二月會開始睇application

你地有冇request transcript 個email?

yes

南豐mt submit 唔到個application

request 完就冇消息

巴打幾時收request transcript?

上兩個星期，佢話係final round assessment

謝謝！

有冇人報過Nielsen? 岩岩想報但驚過左好耐 (佢冇寫

casual wear in咁搞笑

Nestle有apt test架? 巴打收到?

無啊 驚第一round已經比人screen走咗
所以問下

唔係31/12 先dead?

應該冇咁快 no worries

文科底想報mt 有冇咩機會

有無人知SHL apt test可唔可以用電話做

HKTDC好無做

乜都得架啦 報咋嘛

有冇人收到boc risk management 既ac

我報左，覺得幾好，搞下event咁

識人收到

唔係呀

咁就玩完......

唔知會唔會有第二個batch 識好多有靚cv 同shl source 既人 都無ac 睇開d啦

ching咩背景

搵工唔多唔少睇運氣 背景好少少都唔代表可以任君選擇

有冇人知credit suisse既private banking analyst同ubs既wealth management gt programme邊個好d同埋人工係幾多？

唔係咩都出哂啦咩

有冇人知BOC bank wide operation有冇MT headcount
聽黎聽去好似得gt

你有得揀先算
應該ubs好d

有冇人有去ICBCI super day (graduate)呀？想知要等幾耐先出結果

+1 雖然都應該係請中国人多

有無人有dfs電話
係咪收唔到電話等於比人screen走左？

都未過deadline

Ccb 出咗ac喇咩？

又報下先啦

Accenture campus in問乜 幾耐架？好彩係campus唔洗走堂

馬會報完係咪冇email confirm

同埋有冇人有去recruitment talk gpa要求幾多？

Ching幾時in?

Unilever video in幾耐㗎

有收到email

應該就唔多

半個鐘前

今朝

每個department最多3-4個MT

收到unilever video in

想問下咁gt有幾多？

巴打你in左？佢要拎transcript係去對？in幾長？

GPA要幾多先有得in?

你指application deadline 定screening deadline?

application

好快15-20mins，佢會收copies

又痺十弓

電話好耐之前就收到喇 巴打近排報？

Oh sor睇錯，我未in呢間

建行Hr 姐姐話一月都可能會出ac

我都收到

上年請200個gt in total

幾時in 我gpa唔高，好淆check transcript就byebye

唔知，但我唔高
佢有好多批，未有都唔洗驚住

Thx!

loreal有冇update?

其實問gpa幾多先有得in，除咗hr之外有邊個可以答到你

咁我都明會好想拎個安心嘅喺道問

Jardines 係咪派哂ac?

係啊 我有fd最近收到電話 但我仲未收到

如果係就代表我收皮了

大家幾時apply??

bnp

巴打有offer?

屌報完都無聲氣，我都想有offer

有無巴打記得20/11 HKTV嘅written test係幾點，我submit 完唔記得抄低

email無寫？

無 奶左野

我上個禮拜

我16號考 有兩個timeslot 10:xx 15:00 fyr
不過你最好問下hr啦

頭先狂打去無人聽
本身諗住自己去 但佢email 話可以跟佢地坐1015果班車 我諗住跟著搭 應該無死

佢個reminder email有suggest你搭邊班shuttle bus 你應該記得報左上晝定下晝掛

有冇人去bpc ops ac

你地in咩dept

我都無

你報左咩 stream

收到Swire House Staff rejection email

有無人上星期報但未收到email

好似有報就收到

我都未收到

未收到

我都收唔到

我報supply chain收到，你地係marketing?

報marketing 收唔到

Marketing 收到

有無巴絲做完UOB app test後有update

咁customer development呢?

Hase最後有無叫你AC?

swire rejected

唉仲係收唔到AC 好灰

我冇 :(

Same

rejected 都係house? 有冇group 收倒

報左Group未收到

你地幾時報

Yes 我報house

派左 10 月報果啲咋

收倒ccb ac 了

巴打幾時in?

十月中

咁耐先收到

聽巴打講前幾日仲有人first in 緊

巴打咩u

馬料水 應該由早果批派緊 條龍水蛇春

都係10中?

應該算10月頭

only email la

有冇報咗 大新，大眾 同南洋 gt ?

有無分dept

final in先有

有冇人收到deloitte manager in?

Manager in等唔等於partner in??

分開兩次

Which team?

有開?點解好似搵唔到有

大眾有gt mt架咩

冇？

係踩無得報啦 ？

係咪無得報？

有冇人上星期去完icbci super day
岩岩收到hr電話？

你收到 ?
師兄咩dept丫

Backoffice

出左offer la?

唉未收到 等死人
呢次係按番自己choice分組？

唔係, 過左呢個之後先係分番division

+1

Personal bank and wealth man?

幾號in

收到ccb ac 嘅人幾時first in 架
據我所知依家仲有人未first in
好驚

我10月2X號 first in

唔係掛我上個禮拜先in

建行班hr好忙下

讀shitty 既加油啊，依家好多大公司都有請shitty，唔好放棄

應該真係搞曬所有first in 先派 ac

係咪伏

好似比channel ops好少少掛

留tg傾下？

BOC Channel Management係咪伏

ys retail

咁AC都唔去了 浪費時間

咁又唔好 攞左個offer 先啦 雖然聽人講channel都係rotate 唔同既 branch做

有Channel MT就有討論空間

有無人收到SHKP first in? 個網話mid nov岀

有幾個巴打前幾日話收倒

in完添啦

睇嚟失敗左，2nd round recruitment再試

入到去有得轉?

有冇人in完p&g sales final round有消息？

retail 轉極都只係retail

自己諗

真係不了 本身報commercial

幾時2nd round？

4月

睇反上年 最多 gt既就係wide ops 同 channel
其實channel 有無mt 呢 ？

retail 狗比個mt 你做咪又係坐branch 做rm bm

最少有人工
OpsGT就真係唔撚屌

除左 retail risk mangt / credit office 個類可以坐office 基本上個個都要落branch

其實citi bank 個個Global consumer banking ma洗唔洗落branch?

中咗OPS , 係咪都係9 in 好過? 無exit opportunity

Bochk risk management 幾時派ac

你係講retail dept 入面？

commercial/ corp/treasury / investment依d 係坐office

唔洗

想知多係指有幾多？分別有冇30？

點解 同樣係 rb mt/ma boc個個要落 citi bank 唔洗

你上linkedln search 下就知 真實有幾多個 我答你唔到

銀行定位唔同

叫你落branch 長做個d 一定係想你跑數做rm 多過mt

熱巴你ACN in左未 你拎張transcript佢點check？

佢有話要transcript?

咩係ACN in? 係咪我fail左

點解 因爲citi >>>>>>> boc 囉

唔關p&g事，係我咁岩見到你回左
Accenture呀我指

嚇死 未in呀我

宜家開始screen喎

有無人琴晚收琴boc cmb ac /其他dep ac
可以講下你地咩bg咩u嗎

HR Intern??

幾時報？

10月

想問icbci係唔係已經出左offers

報SHKP嗰陣有冇問過你咩hon同咩gpa？

我都想知
其實icbci會唔會出reject letter?

應該會有reject letter既
你係咩dept丫

Mt

想問ICBCI 係咪即係官網果幾個graduate assoicate?

之前有多d 已經close晒

我都係HR 但in得好7

岩岩收到bochk mt ac 有無人知道gp discussion 大概係點

有無人有manulife corporate MT panel in

咩dep你咩u

同埋幾號in

垃圾u HR dep 見無咩人提過 唔知競爭大唔大

見佢有D 係要MBA
間野係咪都係收first hon 同三大多?

phone in後係咪有ac?
如果有幾時已經派咗

應該係問你係咪hr intern?

報HR department,收唔到AC

個process去到咁後架喇
其實依家先報係咪算9數仲好？

啱啱報南豐mt 撳submit之後佢出error 又要再入過

試多次都係唔得
有冇人交到南豐application?

sd email問吓

我交到

無error?

一開頭有，之後我發覺原來我expected salary上面個到冇寫到

我有寫 但都error

Phone in 個陣已經即時約埋face to face interview

phone in 之後 face to face 之後再 personality test 之後就12月 next round

咦巴打 你facein完？

係

我都係😹 未開始做personality test

加油

BTW 你覺唔覺個HR好人到爆炸

Personality test 影唔影響到個panel interview? 個hr講到話淨係check你personality and leadership skills 將來真係請左你先會refer 番個result 🤯

覺 好到癲 佢話埋比我知jan intake 有幾多人😹 panel in 有咩要留意😹

冇問

intake幾多啊
panel in係咪講左邊類人係preferred?

10個🧟‍♀️ 佢講左有咩問題要prep 佢地想要d candidate 有咩mindset

巴打咩background

有咩問題要prep有冇得透露下
唔知係咪同我講既一樣

八大 過3

Lol C L?

Lol yes

佢講大路野

咁又無wo 但我facein完傾左好耐先走

佢係出名nice

南豐出written了

收唔到 你幾時報架？

Mtr GT written 係咪未出，我見隔離好似GE 收到written

我連報都報唔到

巴打去左？

有無人收到信和apt test/ac？月頭報左完全無消息

有冇人知boc ac係點樣

ac幾時出offer?

same here email已send

交完有冇回音

gg
好嘢又死多間

想問下大家係幾時左右報，依家先報係咪太遲

我9月
其實佢都仲open緊嘅唔使太悲觀

好謝謝！

收到南豐既 係幾時報嫁？

唔好意思想問下HKMA MT收到Email叫我地交離港日期、相片同身份證之後，有冇巴絲打已經有下文

有冇人知mtr mt 幾錢人工

幾時報架
我前日先報未收到

巴打收到mtr gt written ?

頂，三大過三都收唔到

巴打幾時報？同是天涯淪落人

11月頭

做過咩intern?

都係bank同finance個啲

一樣

10月29號報

收到written?

你地係咪用online application form報架
試左好多次都submit唔到

Submit到冇written

咁快出written

上面有人收到

Nanfung原來無apt test

你有written啦？

10分鐘前先報到

有無人in完P&G sales有offer ?

有人收到mtr？做完apt test冇聲氣

有冇人去左ccb ac?

睇番emial話4個禮拜內會有消息

終於報到nan fung

八大過3

係咪佢procedure慢咋
有冇人11月頭至中報但收到written test

南豐expected salary填幾多好？其實係咪無所謂？

亂填左20k 地產應該offer 20k up掛

23k?

11月頭先報 molamola

有冇人知hktv written test會問乜同點考

唉 同問 到底出未 等我死心

上個禮拜先報

其實我想知 你地total報左幾多份工（唔係mt gt都計埋）？
填form填到好灰

上年報左80左右

cls
有幾多個offer?

幾個 搵工加油 到下年1-4月仲攰

一樣
有時會覺得報完又咪係收reject letter
咁做乜哂時間
btw咩background

Hku 乞食科 gpa3.2 完全無intern

真心搵工搵到好想放棄人生

Swire property被秒速reject左連test都無

Bochk ac 派完未

派完啦岩岩打左去hr問

所有stream都出曬？

Yes

識好多勁人都收唔到 ac

佢地係咪炒Shl 你勁既意思係..？u勁？intern勁？

有冇人係冇答4題essay又收到ac

可以唔答架咩

見有人收到loreal apt test...有冇人未收到
利申:我未

好多人冇答都收到ac
但唔個對ac有冇影響

Both la

shkp係咪in哂first round

我都冇ching幾時報?

有冇例子先 身邊正正常常嘅人都有

有offer GT 38K

邊間

我啱啱收到

L’Oreal 應該冇apt test架喎

ubs

Risk/Compliance?

Ching咩background

勁

讀CS

tech
但我識人一樣 ubs offer 人工可以仲高啲 因為係trading 嗰邊

有喎⋯⋯logical & numerical

未

當然辛苦程度係成正比

3大有銀行exp

銀行exp都可以差好遠 hase ia vs baml ia / citi retail vs 大新 retail 都唔同層次啦 唔通3大+local細行exp都算勁？

咁我應該真係唔正常

Boc有AC揮手 想問下大家明唔明佢個email講乜，係唔係做完group discussion後再interview多一轉(如果有) 就完，MT仲洗唔洗再in多一round?

其實我就係想講係我角度來睇 3大+ local bank intern exp e 個組合 已經算係勁 可能我太廢

不過你用citi retail baml ia來講 人地都有30k above 既return 唔通會做boc mt 咩

Ac + individual in 如果standout 就可以 進入下一round mt assessment
如果 表現平平 就比gt 你 表現唔好 就比reject mail 你/ 無消息

個日應該得gp in 同individual in (如果有)
想問知唔知Group discussion 形式係點?

Case study+ presentation ( 唔一定business orienated) 全英

哇ching in左嗱？

想問下巴打 Case study 之前會唔會有自介？
另外presentation應該係一組推一個人出黎講咁？
第一次in bank 唔係好識

未必 今個禮拜先in完
可能仲有機會嘅

個個都要做presentation la

姐係小組討論完之後 每個人都要單獨pre一次？

咩division

marketing

3大？

8大 gpa過3 有相關工作底
non business major

Ys

幾時apply?

deadline 前2日
11月頭好似

有冇人L’Oréal supply chain收到apt test?
利申 冇收到

有冇人收到Loreal Sales apt test?

搵工搵到灰

我都係

有冇人知BOS 個Private Banking graduate 大概幾錢人工? 完咗18個月rotation 又會加幾多

BEA MT同一眾Local/Chinese Bank GT除左無咁辛苦同第一年人工比較高 有咩好過Big4

冇
利申 最後一日apply

有無人 boc 27號 ac?

有呀

Thx

恭喜哂

11月頭先做scb vi 到依家都冇聲氣係咪收得皮

scb唔清楚 但通常vi 都要成個月先通知 你睇下過多1/2個星期會唔會叫你in 同埋大部分會聖誕節前夕叫你in

交唔到馬會mt application 係咁話validation error 入左兩次資料都唔得

聽講12月仲有1-2個AC

聽講first round係同hr單對單吹水 係咪堅

係 但係係咁俾佢問cv加transcript
& behavioural question

應該唔係 佢地通常話1星期內通知

做完Video in無聲氣sad

12月既ac都出左？

Ching 第一batch VI 定 第二batch?

應該第二batch? 11月頭先收到VI

佢gpa要求幾多

媽啊 真係好亂 又First Batch又Second Batch 又VI 又Skype In

真唔知
但我唔高
過3

which dept??

Ching 你收到？你第幾batch？有冇Skype in 過？利申收唔到

我都想知

你記唔記得apply時有冇叫我地寫gpa定hon？

中定英？

I mean interview 中定英

好似要寫gpa
中英普

Hase AC 派哂未 有無人10月尾in已經有ac

我10月頭in都未有AC

有fd 10月中in有啦

咩dept

Cmb 我報rb 個hr話一個月內無通知就等於reject

未啊 識人講我知

我仲覺得自己in得幾好 想知佢個application status 係點？

我都唔清楚 淨係知有幾個fd收到ac

有冇諗過再報?

Rb上星期收到ac

驚佢track到有multiple application 🙁

Ching你個status 係咩?

Phone interview and role play exercised have been scheduled

我係have been completed

你個update date係幾時

23號😹

上星期一了
你呢？知唔知出左未其實

11月?

10月啊

我都係上星期一
我都未有 差唔多兩個星期啦係咪其實根本未派

係啦我覺得派左會有人講
但而家仲未有

收到shkp call去office interview 係咪hr in?

十月頭

幾時收倒?

11點幾打黎

咩u咩bg

唔知熱巴兄有未

熱巴兄都未收到

cu non-bba

我10月頭in但11月8先update lol

過3 一定唔高

shk 上一關只係睇apt test 好多身邊朋友都全軍覆沒

3大non bba

係 身邊有朋友background好好都冇 凳佢唔抵

你係幾時做完shk份apt test？

有冇人做左Unilever Video In?
要做幾耐同有冇倒數?

有無人有報 BEA MT ？ 報左完全無消息

睇黎我正式收皮了⋯⋯

2.9x gpa 係咪收硬皮？

Rb係 fmcg嗰間？定邊間？

Same 今個月頭報

連cv都唔洗up真係黑人問號

有fast track之類？

hang lung做完apt test後有冇消息？

到底佢係點派interview 好難捉摸 有無師兄知其實係點

巴打咩background 係咪學歷同intern夠靚仔 所以唔洗apt test？

bnp有冇人有回音？

屌等到嬲

出名好耐

耐成點

係咪無寫果兩篇野

果4題寫哂

有冇人30號boc ac

Swire終於收到AC🙈

me too 26/11 ac

Swire 係咪人人有

26

幾時派架

Same 一樣background都收唔到ac

有咩 ？

想問下係咪答咗個兩條問題嘅人先會有ac?

icbci仲未有人有offer?

Add你tg?

你當初係咪有叫到寫2篇文？

原來30號都有 你幾時收到

其實完全唔明點screen 有咩可能連channel都無

做完apt test未有消息

9/11 派

巴打可以打去問下hr 問係咪真係出哂了 講埋id睇下佢幫唔幫你

有無人boc 27號ac?

收到swire ac既係house/group?
我係報左group
做完apt test 無收到reject letter(樓上有人話收到reject letter)
但我又無果2條follow up short essay問題

swire 大家property 定aviation beverages

巴打幾時報

隨緣啦 搵工呢家野冇得強求 要有既最後總會有既

Uob MT做完Apt rest 有無下文

No

十一月頭

連channel都冇真係好受打擊下

2826 6888 總台電話 你問清楚係咪唔會第二場ac 幫我順便問埋cmb呀

我12月頭

你幾時派的

10日前

做左成個世紀都無next step

再推推
Panel話今個星期出架
但今個星期都完
有冇人知出左未

巴大三大？

打*

熱巴定我？

Swire 係唔係你AC簡嘅Department決定你入邊個Business Function? 已經冇晒Property AC slot, 咁filter 人好唔公平

有無人boc ac 12月3？

ching咩dept?

恆隆next stage

teams day?

想知uob報果陣有無confirmation email

Yes 三大

P&G 淨係會請三大 in得都應該係三大
Btw, 應該都要等到下星期
我諗要in埋overseas 個班先出

Hr

唔係 我冇去都收倒
真係好講運氣 同睇你報咩department

9月29咩日子?

咩活動黎 我都無去

Ching幾點in

朝早 same??

Same但唔同dept係咪一齊in?

巴打有offer可唔可以單聲？
好心急 我早幾日去咗in

如果有人收到hsbc rbwm digital可唔可以講聲

巴打你係咪係外國，啱啱我睇都喺冇晒property AC slot 但係電腦轉返香港時間再睇就book到。

有冇人收到個電話係 21297928
今日miss左 打番去係唔通嘅 上網search又唔似係junk call

完左ac冇留contact咩

有留呀

留左有就會講架啦

有冇人報咗bloomberg 有phone in ?
l

我今日都收到2129字頭既！！不過唔同extension
係咪junk call黎 打返去又無人聽

Book 到 17/12啦 thx, 係呀係外國

因為marketing 太多人 要靠app test screen 走一部份先

而supply chain / sales dept 報既人少好多 會係panel in 前 以paper form 做test 大家12月尾等call 就得

利申 上年in過supply chain

收到Loreal purchasing apt test
跪求巴打絲打們 shl inductive reasoning source
或者邊到會搵到
祝各位早日有offer

即係如果sales dept 就連online apt test都冇？

想問L’Oréal apt test係咪派哂？有冇人都未收到

Shl d source google 已經一堆
咁都要問仲學人考mt

啱啱報左中人壽 份application form真係呢世人見過最簡單 cv又唔使 究竟佢係點樣screen人？

有冇人知bochk 今年ac group discussion嘅題目😂 會唔會同往年一樣

你幾號in?

巴打讀law, 讀精算, 定想做保險佬

係咪認錯人 幾時有講過讀law或者精算

我估佢意思係你做保險有三個選擇
1. Legal
2. Actuarial
3. Sales

Ching 知道往年題目係咩？

verbal reasoning test passed

sor 自膠
其實報得都預左做sales 純粹係得閒咪報多份咁解

出左apt test？

知唔知人工

有冇人收到Unilever video in 要做幾多題同埋要做幾耐

依家先收到？你幾月報

其實星期一已經收到 只係未夠膽做 好似11月頭報

我10月尾報仲未有

我都係
但係27 號
真係急

你地ac一round多唔多人

Rbwm完左training program之後salary大概係幾多

不是

唔係digital

有冇人知offer 幾多

HSBC MT 唔係28 定30k 咩？

唔係好搵到有人講過rbwm

想知hase AC出哂未

AC完係咪好快有offer

有冇人有報swiss re?

你係in digital or general?

收到hsbc ac既你地，係job simulation之後幾耐先收到通知？

Metoo
下定決心今日做左佢
死就死啦

第一題唔知自己答緊咩

咁多收到hsbc ac ge巴打係咪都係rbwm? 有冇rbwm以外？

同埋hr幾耐之前講ac時間？上面有人話得幾日好趕
我喺外國冇可能今日通知第二日即返

兩個禮拜到

好似早幾日通知 算好趕

Btw 佢係request transcript之後第二日就通知有ac

仲要係ac好似已經係last round
Cls

我聽日做 好驚

鳩up到完場

巴打上個禮拜in？

識人非三大有得in

想問係咪都係behavioural question?

咁佢應該真係好outstanding，因為之前有巴打開過post話P&G全部都係三大咁滯
Check LinkedIn現職，又真係得三大

大部分mt都係得三大 可能有幾個city/poly咁

各位巴打 有消息通知聲

yes 自己覺得應該唔得

點解咁講？

第一次做ac 有d問題自己覺得答得差 份cv又好一般
好難pinpoint自己衰邊樣，不過老老實實一開始都無expect過會有hsbc 嘅offer

聽聞hsbc headcount好似無其他銀行咁strict，唔知係咪真
話時話有無人知 去到ac呢個stage已經screen走左幾多人？

聽日又星期一 又有希望了

咪係 每組都唔知有無一個收offer
btw有無人建行過左first round有消息？

佢係咪都係ac之前問你攞左transcript？
不過好似 次次interview 個hr/考官都會瘋狂寫野

hkt 個 written test 大家覺得使唔使著西裝去？定smart casual

marketing 派左了

我都收到request transcript 😹 但我依家未夠3.2 過埋今個sem都可能未必有 唉 少年不努力

我都係啱啱過 3.22 不過你邊間u？

3大

不過照計如果佢因為你gpa低而screen走你就唔使睇transcript la，還掂apply果陣都填左gpa

佢係一定要3.2嫁😭 比左offer你但係3.2都會收番你個offer 算啦報個陣都預左唔得先😹

原來係咁
知唔知如果計埋今個sem變左低過3.2會點？

好似係佢會出conditional offer, 無3.2就收番個offer 因為3.2係prerequisite

屌 咁算啦
而家開始盡力溫書唔知補唔補救到

3.2 /4.00 先pass 到screening 如果 scale 係4.3
個要求係咪唔止3.2 ？

Yes, 要計番個base 係4

應該唔會掛 因為我見係個application page有寫明如果gpa滿分係5 咁就要4/5
照計如果用4.3 scale嘅要求會高d應該會咁寫？

其實唔止個summer offer 個return offer 都要 你3.2先出比你 所以畢業前無3.2 做summer 都無咩意思

知唔知如果有offer 係要完左sem1 cgpa有3.2 定係畢業果陣有？如果七月頭返工可能未有sem2 gpa？
好似有另外幾間都有寫明要3.2 唔知得唔得

要畢業個陣有3.2 冇既話就算有offer 最後都唔會簽約

Summer offer 計你 as at year 3 sem 1 既cgpa
Return offer 計畢業前 cgpa

我估

其實unilever用咩screen人做vi?
係咪填有去recruitment talk嘅就有？
我見個個填有嘅都有vi 唔理咩gpa同u

樓上咁多9up當秘級 唔sure既就好心加返句係自己估啦

冇去talk都有vi

估下 sorry

如果做緊野嗰d點計 冇3.2都有ac

三大 ok gpa咩都無

大把人做過hase boc summer就覺得自己好勁 連ibank recruitment 都熟哂

有無人報過hase fc

有冇人ICBCI superday 之後仲收到interview?

今日有無人in 完boc ac?

Pass咗apt test之後乜都冇

我連apt test都無

我聽日先in 好緊張

加油啊ching add你tg傾下？

我都就in可唔可以add埋

幾號

3號

我30號

除咗cmb rb之外冇聽過其他line有apt test之後嘅進展

有冇人今日in左HSBC RBWM AC呀

Foul左？ Gp discussion 之後有冇present環節？

留tg 傾下？

+1得唔得

有冇人有boc同Hsbc Ac

boc 做完apt test差唔多一個月 都無消息 應該死左
hsbc 做完ac 等運到

其實其他line係咪未開始process
甚至無headcount

Add埋我得唔得

我send完transcript就收到we regret email
利申 三大 冇3.2

好刺激但in一日快快手都幾好

@dorlinlin

雖然呢度好似唔留得😹😹
求add

師兄報咩dept

IBD, superday到而家都未有消息

加埋我得唔得

Front office+1 都係in完冇消息

有冇巴打絲打收到CCB Asia First Round Assessment?

一個月前已經做左 仲未有消息
估唔到而家仲未完 first round，我果陣去係一批接一批咁in，睇黎建行hr真係好唔得閒

求加

可唔可以講下Group discussion 會問咩topic

First round 系hr in only ?

屌 隔左咁耐真係唔係好記得 你自己上 應屆生 google 搵啦

first round其實係group discussion，presentation
唔會individually咁in你

巴打有好多間interview 三大first hon?

三大 gpa啱啱過3.2 算係second up
有得in有鬼用 除左hsbc之外其他無一間過到first round

講明左呢個post係直接討論
仲留tg
留左一個又會有人跟住留

屌 要用tg唔該去返另一個post

Me too幾點？

你幾時收到 咩u

好似8點幾9點，你咩dept?

Unilever 叫春區

心情好 down
有心想入但偏偏用唔到英文表達自己 做哂 research 都冇用
疊埋心水搵下一份

Unilever我報左都冇video in/apt test

佢Facebook page話左10月報果堆先有apt test, 利申11月頭先報好驚佢唔send俾我

無apt test 就咁screen？ 咁為乜將deadline set做11月

直入 video interview
都好既，比我開口講過野先 foul

佢係通知我有ac之前已經問我攞左transcript
不過我果陣仲未有official copy，剩係portal上面screenshot左比佢 照收貨

我冇諗過佢咁technical
有啲嚇親

有無人星期三Microsoft job hack?

'For our further processing, please kindly provide us with the latest copy of your academic transcript with the CGPA/ CGA & GGA (HKUST only).'

我 但好癲 兩日full day

supply chain啲問題
盡力prep左都。。

請問hr in係咪得self intro係普通話，其他係廣東話？

我BA major eng stud
蝦鳩me

對住鏡頭突然個人 on99 咁
Unilever HR ：我平時唔係咁架

Unilever customer development 啲問題
好彩有時間google 嚇死

今日收到 本身以為冇

Shocking 你咩u 幾時收到

我做到最後果題已經筋疲力竭

我都今日收到

巴打咩u有咩intern果d

好似多數人都入到first round

hku non business

係咪都係星期三

ops 我10:35

Skip 撚左最後個題 唔識
你地咩stream 我marketing

skip左
我supply chain

我send完transcript好耐，而家咩都未收到係點

Yes 我2點

Btw 3大 社科 番過event management ja

Same marketing

ccb 聽日second round 但後日仲有firdt round?? lol

你係做完first round之後幾耐通知你有2nd？

一個半月

咁耐

我first round 算最早果批 十月頭 上星期先收ac

有無人聽日in boc ac?

好多人都係

我都係 hello grpmate

有無人boc ac 4號

yess

3號boc ops 留名

有冇人今日boc可以分享下做過乜

同一日收到swire 同jardine regret

仲要swire 我除左交表之外乜都冇做過

我比較想知self intro 係hr in 先有定係gp都有？

本身收到jardines reject email，但啱啱個HR又打黎話聽日去AC

會唔會有reject

In 邊個department?

佢話會有

[member]RBWM[member]

Failed

你in咩？

P&G sales 仲未有消息？

Retail 留個tg傾？

boc ac完，individual in果兩條友hea皮到我覺得自己已fail

有
利申收到

Ching in 咩

有無tg

有冇人有 retail digital 消息？

即係有offer都係一星期內有？

我知嗰個係 唔敢斷言

請問有無巴打收到mtr gt 既written

出咗？

上黎問吓，我見GE 個邊出咗

我冇in, 不過我frd in完corp bann

我估呢d多數都會有waitlist 尤其如果樓上講話出左offer都要有3.2 gpa先入到 係堅嘅話

有冇人知Accenture First In問咩

手下留情 得閒相認

Hr in 先有，pass 左gp in先有hr in

我都係今日

收到uob ac
不過喺外國讀緊書

Indi in 係廣東話/普通話？

屌佢老母hea撚到我灰機

Hr in? 我以為完咗group in就會有manager in 即係過咗ac就係出offer定係有下一round?

一個鐘頭前

又一日

L’Oréal apt test

Ching 收到?

有frd收到

我個個好chur，係咁咪題外話

可唔可以講下大概問咩

收到manulife MT panel in了 有無同好？

有冇人Swire group staff未收到AC但又冇rejection email

咩background

我
等收rejection email唉

有frd收到係1月AC 希望係未派曬

3大bba

Marketing 琴日收到

係今日收到？

Sales收到，琴日

普通話收晒皮

有冇開telegram 等我可以答下銀行個邊mt 既問題

HSBC 熟唔熟 好似有個tg Group

有咩bank 問題可以加tg @bankmt ，盡答

做緊邊間

原來係咁
咁hr in既self intro 係中英定普？🤔

咩bg? 幾時報？

一開幾日就報，3大

一大engine

個post推得好快
hr想過年前搞掂d野

快d知道結果都好

開定新post先

有無人知 南豐報左之後幾耐先有消息 有無apt test？

出左啦 next round assessment

係咪出哂

gpa冇3.2係咪實冇行

PTH

無first in 直接AC?

係呀做完apt test就直接派

Thx 巴打

jardine rejected :((